package sun.text.resources.hu;

import sun.util.resources.OpenListResourceBundle;

public class JavaTimeSupplementary_hu extends OpenListResourceBundle
{
    @Override
    protected final Object[][] getContents() {
        return new Object[][] { { "QuarterAbbreviations", { "N1", "N2", "N3", "N4" } }, { "QuarterNames", { "I. negyed\u00e9v", "II. negyed\u00e9v", "III. negyed\u00e9v", "IV. negyed\u00e9v" } }, { "QuarterNarrows", { "1", "2", "3", "4" } }, { "calendarname.buddhist", "buddhista napt\u00e1r" }, { "calendarname.gregorian", "Gergely-napt\u00e1r" }, { "calendarname.gregory", "Gergely-napt\u00e1r" }, { "calendarname.islamic", "iszl\u00e1m napt\u00e1r" }, { "calendarname.islamic-civil", "iszl\u00e1m civil napt\u00e1r" }, { "calendarname.islamicc", "iszl\u00e1m civil napt\u00e1r" }, { "calendarname.japanese", "jap\u00e1n napt\u00e1r" }, { "calendarname.roc", "K\u00ednai k\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1gi napt\u00e1r" }, { "field.dayperiod", "napszak" }, { "field.era", "\u00e9ra" }, { "field.hour", "\u00f3ra" }, { "field.minute", "perc" }, { "field.month", "h\u00f3nap" }, { "field.second", "m\u00e1sodperc" }, { "field.week", "h\u00e9t" }, { "field.weekday", "h\u00e9t napja" }, { "field.year", "\u00e9v" }, { "field.zone", "z\u00f3na" }, { "islamic.DatePatterns", { "y. MMMM d., EEEE", "y. MMMM d.", "yyyy.MM.dd.", "yyyy.MM.dd." } }, { "islamic.Eras", { "", "MF" } }, { "islamic.MonthAbbreviations", { "Muh.", "Saf.", "Rab. I", "Rab. II", "Jum. I", "Jum. II", "Raj.", "Sha.", "Ram.", "Shaw.", "Ds\u00fcl-Q.", "Ds\u00fcl-H.", "" } }, { "islamic.MonthNames", { "Moharrem", "Safar", "R\u00e9bi el avvel", "R\u00e9bi el accher", "Dsem\u00e1di el avvel", "Dsem\u00e1di el accher", "Redseb", "Sab\u00e1n", "Ramad\u00e1n", "Sevv\u00e1l", "Ds\u00fcl kade", "Ds\u00fcl hedse", "" } }, { "islamic.MonthNarrows", { "1", "2", "3", "4", "5", "6", "7", "8", "9", "10", "11", "12", "" } }, { "islamic.short.Eras", { "", "MF" } }, { "java.time.buddhist.short.Eras", { "BC", "BK" } }, { "java.time.long.Eras", { "id\u0151sz\u00e1m\u00edt\u00e1sunk el\u0151tt", "id\u0151sz\u00e1m\u00edt\u00e1sunk szerint" } }, { "java.time.short.Eras", { "i.e.", "i.u." } }, { "roc.Eras", { "R.O.C. el\u0151tt", "" } }, { "roc.short.Eras", { "R.O.C. el\u0151tt", "" } } };
    }
}
